奧巴美揚入「廠」誘因：阿爸欣賞雲加

【體育】如果奧巴美揚最終加入阿仙奴，與他的爸爸有關？

據《星期日泰晤士報》透露，雖然奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）加盟阿仙奴一事尚未成事，多蒙特與阿仙奴之間尚在討價還價，但如果該加蓬國腳最終入「廠」，或與其父有關。這是由於奧巴美揚的父親皮爾利也曾是足球員，並在80及90年代於法國效力勒哈弗爾及圖盧茲等球會，對法國籍的雲加甚為欣賞，認為若奧巴美揚能夠在雲加麾下作賽，有利其事業發展。

此外，奧巴美揚自去年12月16日因紀律問題被多蒙特棄用後，昨日對弗賴堡的德甲聯獲得重召，並以正選掛帥，最終多蒙特2:2逼和弗賴堡，幸保1分。比賽期間，有球迷舉起寫上「沒有球員大於我們的球會」字句的紙板，向有離心的奧巴美揚抗議。

賽後，奧巴美揚在社交網絡反擊，一句「恨我或愛我」，愛戴他的人會受落，恨他的人或會感到被挑釁。

雲加始終係最大嘅籌碼

雲爺爺

爺爺係法國地位有幾高

迷雲黨無處不在

雲加係法國既地位已經高過拿破崙

雲加已經唔係足球教練咁簡單..

雲加係一種精神，係一種代表

雲加不嬲係一個政治 策略家 多過領隊

雲加差一步就做到歐洲霸主

雲加雲雲加

冇跟過雲加係好多球員一生嘅遺憾

sick ball

雲加已經係足球既代名詞 唔講太多 雲加好波

雲加係代表一種態度一種精神

其實好老實講
雖然雲加呢幾年真係回回地塘
但無可否認既係
佢始終係唔少球員選擇加盟阿仙奴既原因
近年既奧斯爾 山齊士 拿卡錫迪都係
無論佢戰術變成幾落後都好
佢始終係阿仙奴最大既生招牌
到雲加真係有一日要離開
阿仙奴真係唔知有咩本錢再吸引到球星加盟

法國 三大偉人

雲加 雲加老豆 普巴

爺爺好波